揸電單車 交通警無停職（正視聽）

岩岩警慌會講左 只係停左前線工作
無停職呀
連停職都無呀呀呀呀呀呀

推推推

怒推1000

推!

怒推

有講休假wor?

就算停職都照出糧,有咩值得開心

休假係停職？

推

謀殺

鄭振美自己講
係停咗前線工作再休假
係無停職! 無停職! 無停職!

仲停職。。。分分鐘轉頭升職

做後勤？

引狗無差別襲擊準時返工打工仔，以後無人返工了

先休假 之後就復職

休假渣 真係屌佢老母

推
係調離前線only

停前線咪留係狗屋打人/老強囉 屌你老母